今日著住件ark 衛衣返工 搭地鐵feel到隔離左右陰陰嘴笑

我嬲到紅都面哂

人地對住你講臭雞

今日游水比個廢老見到我祼泳

人地唔打你一獲已經好好

國王的新衣.

點解
我都係受害者

係傷口上灑鹽

咪撚比我見到你
衫我都燒撚左你

打醒你咋